KIA morning 其實有咩問題？

小弟想買部車一星期大約三四日代步用
睇啱咗KIA morning同VW
但見好多人都話VW波箱有問題
唔識揸會爆波箱
有無教吓應該點揸VW先係最好
我知jazz同mazda係幾耐用
但又睇唔到28car有邊啲低過5萬
我又無咩相熟車房
如果俾多過五萬又好似買架全新KIA好啲
起碼車齒高啲又新啲
所以想問下KIA其實有咩問題
同大約油錢如何

車齡

1. 後排窄
2. 冇力
3. 代理閪
4. Popo最愛KIA

其實無
出左咁耐以黎都無聽過咩大問題

Kill
In
Accident

改壞名

冇
好抵揸

老一輩好多都對韓國冇信心

無咩問題既，價錢新車亦好抵買
但真係樣衰囉

柒

Morning鐵皮好似紙咁薄

VW 手動轉波會耐用啲, 緊記要死起波箱真係可以隨時死, 無任何先兆 真係要準備定二三間拖車係手

btw VW低過5皮真係咪制

我多數都係車自己或多一個人
所以後排坐到人就ok
但原本我都只會選~1500cc -2000cc
個堆車大部分都好似無咩力
代理閪係點

咁其實一年維修都應該小過1萬

請問油錢如何

我覺得都好過AE 110

去韓國自駕
現代同Kia啲新車真心正

平
依架車性價比高
十萬就有全新 仲想點

慳油 易揸易泊位
經濟實惠

但衰在樣柒 牌子柒
新手平平地玩下絕對一流

你講5蚊內其實好多選擇啦
jazz ge6、mazda3都得
Ae110唔好睇小，無敵腳車難壞又多劏件易維修，不過外觀上接受到morning咪去馬囉，起碼年份都新d，雖然我真係覺得好柒

問題係唔靚

感謝
維修會唔會無咩車行做同難訂配件

我上網睇Jazz， mazada又唔係多人放

Ractis

少人放寧願等下d靚盤，買車唔好急
叫你唔好買morning除左樣問題，二手價都好差未必放得出

如果你揸/摸過K car
你唔會覺得Morning薄

Kill In Accident Morning
揸左一早就死左

見到15年都十蚊

我都明白
不過我已經睇咗半年
巴打有無其他相熟車房有車平放

4年咋喎 Golf都要啦

都算係最後一架樣正常既豐田
又唔會壞
買架11 12夠用

等我
下個月就會決定劏唔劏老母架GE6買電動車
唔劏就可能放

新車Corolla同Yaris都不知幾正
不過睇死皇冠2021先入

其實冇問題，只係代理出左名閪，返去保養會賴呢賴路，唔同你整
個樣好核突，kia改錯名
棍仔好力過自動波，行公路50mpg其實好抵用

利申 揸緊12年棍，除左樣衰冇投訴

我知，不過十萬蚊又有好多選擇
順便問大家mini cooper伏唔伏

放幾錢先

logo太樣衰

睇哂咁多comments都係一致覺得名柒樣柒又好似無咩大問題

如果有信心揸到劏無問題
二手價好閪
同埋唔好以為佢1300cc 好慳油

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

一時morning 一時golf 一時 cooper, 不如你講下你搵車咩準則先啦

最好五蚊以下，唔係舊到ae110咁，代步用，唔係好食油，四個轆有蓋，基本上無咩準則，純粹想比較下以同一個價錢嘅二手車有咩好處同問題

我見啲人13年放三四蚊
見咁平所以先想問KIA個問題係邊

執返嚟嗰陣已經係5位數
不過幾高質，唔係老母又想換車都唔會賣
上手同我老母純粹當買餸車 7年車都未夠4萬km

咁你都係10 11 12嘅日本車算啦
真心冇嘢整

好我繼續望下先

車行嘅車係咪好伏

樣柒少人揸
維修貴料貴
大鮑魚 避震 迫力皮欠奉
如果specific 講埋morning 的話
後座窄難座
除咗自己入油行得之外真係冇其他好

香港人係唔鐘意泡菜牌架啦

啲人寧願買架入門bmw benz 都唔會諗Kia stinger GT

因為韓國車二手價不嬲都唔值錢

利申: 下一部想換ioniq hybrid

唔識揸會爆波箱...
on9

買架suzuki swift好過

個樣因人而異
棍波1.2好力過自動波好多(香港揸過架四速自動)
睇位方便慳油
英國first car保險數－數二平
上motorway路噪嚴重，但同級車差唔多都係咁
利申:揸緊13年棍做腳車

老實講 做得腳車 去公司又好 去市區又好 番學都好 外觀都好重要
架車太柒你都唔好意思去拎車

路噪好唔掂

咁我都想買VW但好似好多問題
Polo, scirocco, Tiguan 2.0, Golf係咪全部都存在波箱嘅問題

長揸又粗咪既話
建議俾多少少供部jazz 1.3 / swift 1.0好過
Morning 食油到仆街 -2.4入油都要1.4 1公里

Morning 1.25L得八十幾匹 4AT 下下要高轉 梗係食油啦
垃圾代理死都唔入1.0T
不過都唔知Kia點造偈 1248cc得87匹
即係每1000cc得70隻 又唔係hybrid唔知點解要做到咁

豐田IQ

怕自動波箱壞就買棍囉 香港新車無乜棍可選

stinger其實都想買
morning揸過……不了
買餸或公司用既都還好

淨係popo最愛已經唔想買

各有各好, 最直接就係去睇車, 坐上去就知分別

Morning - 平, 輕, 嘈, 平買賤賣, 舊技術 4AT, 冇力唔慳油

VW - 操控好, 相對靜, overall 性能, 內裝都超班, 但保養煩, 多野壞
你呢個budget 都比較難買, 有都舊/ 殘d, 留意2011改左波箱叫做壞少d

日本個堆 - 輕, 相對嘈d, 保養平, 冇咩野壞, 內裝低lv d, 想平平地代步幾好

睇你自己想要咩

爛鳩車都好問是但啦

政府車係kia cerato, 我曾經都有興趣, 好彩冇買, 而家揸出街驚俾人當係警車

咁痴線
我揸 1.6 4AGE 都係 $1.5

咁可能都係買VW / 日本車

唔好諗住細cc就慳油
冇力到要谷高轉 就食油架啦

sad but true, 明明cerato算係好車, 可惜依家莫講話cerato, 睇怕連揸stinger出街都怕俾人當狗車, 更加唔話接放學

其實唔介意似警車同執貨尾嘅話, 舊款豪華版賣緊十四萬九, 幾抵玩

搣章, 我見幾部stinger 都係咁

其實stinger真係無得輸, 設備俾足而且同同級德國車比較cp值高 (當然要下下計較二手價就唔洗諗kia)

揸緊jazz 諗過想出morning
但真係唔明點解冇人揸
唔係好柒姐

睇下去到2022 年, 18 19 年gt line 盤跌到幾多先, 如果十零萬都有d 興趣

如果二手唔太貴係諗得過, 反觀有turbo嘅日本中型房車似乎得番Lexus GS

Toyota Yaris ractics
Honda jazz
Mazda 2
Suzuki swift

咁多揀都仲揀Kia...?

本來cerato最啱用黎當家庭車粗粗地用, 起碼規格同空間都比corolla同jazz高一檔次, 而且價錢相宜, 依家真係多撚謝班黑警

mazda 2後座同車廂空間會唔會都好窄好細

米6坐入去頂頭

肉酸

上youtube 睇完片
Suzuki swift 闊落好多

Swift 1.0?

老老豆豆，$168k 全新
就差唔多價錢既2手好？比如Audi Q3 TSI

冇力啲 窄啲 柒啲 易壞啲
換嚟做乜

Q50?

忘記左infiniti, 不過又係政府車

如果真係要買, 最好換走原裝16" 鈴, 觀感會好好多

原裝鈴唔算好睇, 換走係合理, 最好加少少包圍等人地唔會覺得係政府/狗車, 最好遮埋廠徽

咁你寄望大槍入Skyline 400R啦

諗起nismo 400r

買架車返黎俾人當狗 有乜謂呢

除左Mazda 2同Suzuki Swift真心幾正之外

Ractis車廂內大engine noise
Jazz三代打前嗰兩架隨時單薄過morning

一二代Jazz及Ractis的內籠亦不見更吸引，好似仲膠

你係話新swift 1.0T正還是舊款正？

新1.4T正
不過森那美唔L入

二手vw 要死起上嚟幾小心都會死
隨時燈位起步即刻死，高速快線又會死
試過，祝你好運

俾你問一問 我先發覺Morning除咗柒之外無咩大問題

口口唔係好差姐

樣柒 偈柒 波箱柒 空間柒咁囉
冇乜問題

新版外觀真心唔差

其實cerato 要改係可以改得好型, 見過有部換咗17" 鈴加咗包圍打個靚蠟, 唔仔細睇, 以為係歐洲車

咁KIA係挖晒啲BBA設計師